眼眉跳求解

右眼眉跳左個幾月
失驚無神跳幾下
何解?????

右眼眉：關你春事

左吉右吉

關我地春事

真係無人知?!